有無手足可以定義一下 咩叫 搞事

成日聽D 廢中廢老講搞事

究竟點定義

同自己睇法不一致